{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50426&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 파인시티호텔"
    },
    "text": "2018年2月にオープンした当ビジネスホテルは、広い基本客室と様々な施設を提供しています。 客室は0坪で、周辺の他のホテルより50%広く、すべての客室にはウォッシュレットと防音扉があります。 ゲストのプライバシーを保証するために気を配っています。 また、ネットフリックスサービスも無料で提供しています。 駐車場は階の駐車場と駐車タワーで、計40台の車両を収容できます。 バレットパーキングはしませんが、駐車に関する詳細なサポートはいつでも受けられます。 客室の内部施設としては防音設備、50インチTV、ウォシュレット、天井型システムヒーター/エアコン、充電器、ネットフリックスが提供されます。 フロントデスクのほか、フロアにはカフェテリアがあり、無料でご用意しております。 朝食は提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビジネスホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2018年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "客室は0坪で、周辺の他のホテルより50%広いです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはウォッシュレットと防音扉があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではプライバシーに配慮していますか？",
            "answer": "はい、ゲストのプライバシーを保証するために気を配っています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスサービスは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は階の駐車場と駐車タワーで、計40台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングはありますか？",
            "answer": "いいえ、バレットパーキングはありませんが、駐車に関する詳細なサポートはいつでも受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設として何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては防音設備、50インチTV、ウォシュレット、天井型システムヒーター/エアコン、充電器、ネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスク以外には何がありますか？",
            "answer": "フロアにはカフェテリアがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 371
    }
}